Задача № 2. Цикл минимальной длины (2 балла)
Дан невзвешенный неориентированный граф. Найдите цикл минимальной длины.
Ввод: v:кол-во вершин(макс. 50000), n:кол-во ребер(макс. 200000), n пар реберных вершин
Вывод: одно целое число равное длине минимального цикла. Если цикла нет, то вывести -1.




